參議院動態 | 東亞小組委員會聽證會

參議院外交委員會屬下的東亞及太平洋事務小組召開的聽證會即將開始，講述香港自治及人權狀況。本Channel將會文字直播眾志常委羅冠聰發言！

直播：

========
『零時差』收取國際資訊
👉

🌏【讓世界看見 與港人同行】
支持眾志國際連結 |

推

精彩節目，接住落

直播

Push

佢係邊度讀書
英文講得幾好 只係講得急左少少

你講羅生？佢讀緊耶魯

我係香港人